hkcc marketing請入

想問下marketing是咪好伏

入去食女都抵 食唔到日日睇都好

推

入左

今年？

推啊

死假膠接埋啦，屌你老母

收皮啦 死Fd仔

今年

識幾個fd都爆四 但係yr1入返同一科嘅位唔多 上年city bba marketing yr1得五個位出嚟

咁如果我中文2左 想yr1上返ugc 除左retake仲有咩計

唔清楚 幫你爬咗文 啲人講可以考GCE幫補少少 但yr1走嘅機會真係極微

求入返poly/city

巴打 我係marketing